[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1567)

大呀

慢撚到

屌條柱

補到入波為止

明尼路比d心機

斬啦

太貪
應該買單頭
比on,9平斷關

依家幾多

主隊入兩球 大家開心

發電機冇油未呀

+29 mins

真係補25分鐘？

仲有20mins 10mins 一球唔難啊 明尼

針埋 account得返五百蚊

唔係係54mins照計咩點解仲有25mins

加油呀明尼路 25分鐘幫到盡

Cash out

full time...

45+29=74 仲有三分鐘

完左

俾琴日俄假搞到昏迷到依家

以後大把機會啦

屌

完

補到入為止 收到風

針

下 3分鐘前 365仲有得買冇入球1.9倍

針死人啦

買返單頭碌返大啲先

留200慢慢玩

...

琴日幾場角全部半0,1

無人買國體咩

又輸200屌

開番未

笑4

我都輸到得番5舊

終於完

說好的29分鐘？

Cls 365 25分鐘 之後無入球1.9

不怕 今日

等陣 好快會開番

有冇人睇緊live

尋日開驚千四蚊
針剩五百

跟了，唔中就停一排

live都完左

完左場?

入左1400？

屌 今朝醒一醒睇賽果又瞓返 唔知醒返工Diu

On9話補25分鐘，之後就完左，假到

完左場？？？

No Honda no win

冇
以為7：30
點知係7：00

我都見到 諗住真係加咁耐

痴撚線嘅咩

有無得話誤導人

莊家都比佢玩死

而家係點？

唔計啦，痴線

咁咗拿子德乙角大針咗1000 過關好似兩條都斷一 6串1單雙又斷一 on9平永遠blacklist

完咗
認真返工

等開番

AGGER

拿子琴晚角球有冇重傷

建議馬會取消賽果，唔係就等收律師信

支持

佢又停左？

知道ON9平會ON9所以買左+1主勝

玩撚晒啦，話補25之後補5分鐘

熱狗對米蘭all in 200蚊買盤之後碌到而家

真係好大船

又不信我 等針！

成功保住入球單

可信？

我同人夾錢買
我都針800

經典假波

馬會回水

有 輸800

今日返工追數

法國贏完錢之後朝早就會勁針 下次唔朝早買波了

我3x4中咗奧斯盤 斷咗on9平大波（炸炸炸）同埋德乙角大

贏都叫佢退錢

有冇人派錢比我乞下

+29mins 係咪包埋中斷前?

今日有無必贏既波

我肯定你係輸果堆

Melbourne

心水清

唔理佢完左未啊
行
利申買左01同下盤

香討單雙神係咪中晒

7x1 斷尾關大 哈哈哈哈哈

冷靜d

唔中on9平

主贏執返個本都唔得

2條過關飛 一個斷on9平 一個斷明尼路

買左好少姐，博明尼路腳軟
體育會今年又對板

200起機

唔撚加時可能主贏左

香討個單雙有冇lin?

明尼路上場得5腳波入2粒
擺明水份高
體育會抵玩

有冇人可以施捨幾個錢比我起機

小弟輸左5900蚊

今晚我信寶利墨本城

算啦，慢慢黎

我同Fd玩命
諗住1200推5口

6中5
收錢

Same

我唔應該同你講細

今晚？

前日輸4k 琴晚輸1k幾

我輸幾萬果陣你係咪比番幾百蚊我起機

心急得濟重注左
依家差唔多要追成10k

Ching你個名講得好岩

想出pool了

還我血汗錢

我都要問馬會攞8K生活費

又要等晚上先有得賭..

我要拎返4.2k

晏啲睇

唉 又針

支持拿子

完場講有撚用咩

係勝利！

係喎屌 比你睇通睇透

昨日明明好地地差3k幾就還曬債
跟住好似入左魔咁係咁2k,2k咁去
全部輸撚曬

結算緊，結完會有

我都想腰斬
我嗰3k阿!!!!

依三日贏左4k
開季前d波真好賭

今日兩場澳洲波
四隊都大換血
千析唔好用往績去賭
利申 : skip

Email比左365
座等退錢

巴打有冇得派100蚊比我起下機阿?

唔識你

唉

尋日千一 而家得番500到

勝利盤勝唔勝利？

慘

又要轉錢入狗會戶口了

琴日600 而家得返200

陣係個名就已經要買他！

努力工作

唔轉了
五百慢慢買返上去

輸好少jack唔緊要

me狗會戶口得返幾蚊雞

差d買錯

冇實力咪完場講
你估巴甲我未試過奶野咩
買親大波都輸

365派左未？

秒結束 秒針左

我會發著呆然後微微笑

明顯誤導啦

睇到易勝尾場個大細盤,allin細了,但針左上盤

深呼吸

佢地自己都信埋 睇賠率就知

沒有你我還有軌跡

好彩冇醒

覺得365會退錢馬會就唔知了

2k>10k>5k

365應該好多人投訴 馬會無計 香港獨家

狗會會睇下上盤多人買定下盤多人買

馬會一定唔會回水,我賭晒在場咁多條撚

1.7k>1.1

all in ?

無可能會回

打漏左個

K...

想笑來偽裝掉下的眼淚～

今日唔買波轉去買六合彩好似開心d

輸到得番2百

有冇傷心嘅歌推介下

365應該會回嘅佢有即場 最後90mins個和回番高水
但馬會就未必啦
利申 上盤苦主

天灰灰會不會讓我忘你是誰

200>600>400

密封罩

今晚上10k

全世界好像只有我疲憊

傷心的人別聽慢歌

喜氣洋洋

-6.7k>-3.3k>-6.2k>-9.2k

希望啦

轟落去澳假回血

不該

上盤苦主

我一路向北離開有你的季節

好耐都頂唔穿2k

買乜針乜
唔買就中撚晒

也許頹廢也是一種美

依個post比我洗版

今晚歐聯諗住買Astana

你說你好累，已無法再愛上誰

巴打針左好多？

後視鏡裏的世界，越來越遠的道別

針左成個世界

ma mo又出黎害人

去跑個步 發洩下

唔好買訓超球隊

做咩叫春

多謝巴打

比我叫下 針左成個世界

難過是因為悶了很久，是因為想了太多

晏啲翻翻黎架喇

其實我早已猜透，看透不想多說

回憶是倒後鏡的公路

回不來了

澳假買大波波？

曾經，西維爾也是刷角專家
如今

夢希望沒有盡頭，我們走到這就好

如今，冰角

哥迪奧拿tiki taka堀起
迫害角大賭仔

曼城啲刷角機係咪得返sane

謝謝你讓我聽見，因為我在等待永遠

想回到過去

至少無即場，應該無咁西

巴甲都無即場

成晚2k5>2k7

德穴 角大又針

想回到過去 試著讓比賽繼續 至少不再讓你半1全6

又贏就好了

提提大家今日澳假唔係聯賽
杯賽唔是成日開大

有即場應0-0
完全絶望

有羊已經好好 呢度好多巴打針身家

謝提醒

本來討厭下雨的天空，直到聽見有人說愛我

有即場 買入球大會補飛

第一次輸錢都唔心痛

國體會全格

利申上盤補和苦主 針到地核

留意到半場通常0-1球

巴甲苦主報數區
利申 4k

手牽手 一步兩步三步四步 望著天
小星星 一萬兩萬三萬四萬 連成錢

只剩下假波陪我談了一天
壞了的比分網 安靜的舊舊的
我想你已表現得非常明白
我懂我也知道 細波了角小了

500—>2k6

只剩下賭波陪我賭一天

體面

一盞離愁孤單佇立在窗口，我在門後假裝你人還沒在

玩左咁耐 並實大家係贏定輸

其

輸

得到嘅係咩，係屌波嘅樂趣

我會講 衰野都傳千里

針左9k
肉痛 但又想玩落去
唔屌波好悶

邊個，邊個話德乙開角大

唔記錄真係好易唔記得自己輸幾多

係心魔

多謝你啊寶利

我

駁唔到

屌波既人都係m黎

曾經以為係最後一個，結果

就係斷左佢

說的未來到底多久才來

已經習慣左唔瞓晚晚屌波
賭淨10蚊都要賭

Me2

輸多注明尼路上盤

唔賭唔舒服

又要追數
諗起都傷心
又唔係次次都有即場賭
追條毛咩
我8成錢都係玩即場嬴返黎

等到2046....

一首安靜，一首彩虹

完全冇心機搵工..
一日唔追返條數我一日唔安落

要追幾多

今晚有無100%既波
皇馬？

9340

係

明尼路 垃圾

真係好垃圾

琴晚單雙過關6中5
收少2千

好大機會大波波

大波波

留明學野，暫時睇好墨爾本城

繼續追擊 MON POST狗 tiffanytoto櫻茶#192158 留番$500幫你老母執骨啦

屌呀~買波真係唔好咁多手

1k>2.5k

神戶勝利船
墨爾本勝利

羊錢wo ching

神戶廢物船
墨爾本...

呀~多手係講星期日 4k>1k

工聯會D課程好貴..
下下都要幾百蚊

心諗羊錢仲喊咩鬼

又羊錢又要喊

開心到喊

2.5k

無羊過場 決定今日搵場all in

睇唔到墨爾本勝利可以點輸

無羊過錢

寶利

寶利重心？

玉子唔洗訓 ？

gun 了 會沉不

岩岩起身

本田出唔出到

贏錢贏到喊

ching 係跟香討嗰個？

巴甲又針哂 笑4 又要追數

驚到喊 兩場all in落去

我了

all in 直接訓教起身睇結果

結果明尼路

冇本田 之後雙墨打呲先會出

英冠大波2x1

今晚有艾斯坦拿

唔覺得 輸左都無感覺咩

輸到無野可以輸

搵緊一場all in

睇尾盤先好all in

劇本話要你輸 都係要輸

同路 最後500 一野轟落去

無錢啦，要針啦
IFC 見

手足們迷途知返
唔識賭就打份牛工過世啦

簡單點

錢可以搵
輸左可以再賭
唔好咁激動

手足有無見到小燈神 請挽留佢

我都想以賭搵食
唔想返工

明尼路果場點派宜家?

咩點派
0:1 囉

佢真係買咩針咩

明尼路果場退左?

IFC可以再見

派左?

派左

今晚all in 標準列治

係勁

100蚊起機ok

你唔係以為自己澤西哥事後就唔洗比人屌呀?

寶利我信你啦，勝利

香討單雙哥真係有料喎

你個名

明尼號沉咗

假波逼害

我跟佢 skip馬會精選on9平
自己買多場白蘭氏 雙
$70 >> $1620
奇蹟復活

終於打破cash out魔咒

派我了

如果目標係每個月穩贏二千， 要幾多本先安全？

尋晚明尼路嗰場咁嘅天氣

起身被條女見到我cashout，已經被充公了

落冰雹
停電
踢水

應該連地震火災都阻止唔到佢地踢假波...

唔買巴甲了，買都係大細波

真的？
我跟了！！
昨天維拉，謝謝！

300

2000

又啱

執獲勁既佢

穩贏

起佢q 啦

第一日跟左下半注
琴日蚊注 條數重係未cover返

要返工不了

冰仔！

有冇link

搵食要緊

晚安！！！

係衰on9平 大波又逼害

番工狗

落唔到注?????
咩事????

Pk 諾高平

傻仔
就真

Hi！！！

看來魔咒已完
昨天終於正數
+10

今晚係翻身機會了

一起身 明尼路又針咗

我出去了
大家羊多啲

笑什麼！！！
近排手風不好！
你知的

好！
妟些再吹！

細波

跟住gelgor一齊屌波 一齊羊 20→7000→？嘅故仔 慢慢見證

幫我吹

求link

尋日同佢對賭

我超小注買6串7
中埋on9平就好了

避左on9平 但買左安治

幾倍

我抄6穿1斷鳩了

獅子呢幾日有冇賭

晚安

買咩咁快10K了

狗會咩事
比登入 唔比買

12點

琴晚對單雙哥信念唔夠 無買6x5 淨係買左三條單頭其中一條重要係on9平

雖然好衰，但同佢對左個心定d

頭先計一計50蚊 如果全中有3千幾...

頂早知買6x5

不是你財不進你袋

點諗到斷on9 平

+10蚊呀屌！！！

最仆街係

我自己度果條都係斷on9平..

想問下咩係6x5

6X5=30

6x7 typo sor 黑gor

半和號巴打琴日針得好勁

真me2 blacklist 野真係唔可以掂

睇錯了 Y陣係羊10蚊

今日中番

等幾位大神出水,暫時今晚d波冇咩feel

好貴，要買300$最少

盤王尼卡沙ALL IN 可上樓

平半盤王尼卡沙

哩幾日無啊
但前日飛之前買左日假大波波 二串一

中咁多，派我啦

點睇斬係對家盤王啦下話

平時結算完都比買

帽王做左單雙之鬼！

見佢都係事後飛
有冇事前

賭少個鐘咪輸少個鐘

今晚有無100%波

巴打
唔洗日日買

獅子信不信我重心

今晚繼續等單雙水 好玩

什麼！！！
我想跟！

寶利買什麼！
我買唔到

為什麼？！！！

大陸地區買唔到
個ac登入唔到

鳩篤試下

巴打
我已經唔係場場買 揀幾場盤平注 但揀親都輸

我得牙
不過不玩了

on9 平又出嚟害人

用網頁版好像可以

巴打跟下大蛇
入青爐睇下

慢慢追就得！要有信念！

星期四五返
果日有乜波！

全晚靜係買左on9同明尼路 針哂

侯城同明尼路
好彩瞓咗買唔到

有冇人gun
真係贏左可以派100蚊比小弟安慰下我

on9平咁仆街都單頭

不買 = 羊

有輸未為豬

今晚又有戴拿模

又出黎派錢

艾斯we trust

早知冇黑衣
我都經常斷1,2關

唔係on9平個場炸左球又中哂

黑係上嚟真係買咩都輸㗎

我是來刷存在感的

我跟香討大蛇

真係blacklist 佢 打多個比人入

諗唔到就skip一日，錢在户口幾時幾時買都得

賭

網頁版都唔得？

巴打有見地

用vpn入唔入到?

你真係好黑

艾斯好吸引

你襟確定先

襟左啦。。

當做下善事

貓叫柏斯都有大量主力離隊

師兄你跟唔跟先?
我10場有8場玩親唔會斷多過3關

馬模果場做咩鳩

馬毛咁廢

大奇蹟日

估唔到寶利識馬次餘又識歌

西布朗受讓 莊家都睇死佢

利記半大全大大船？

屌 又訓著左

好，放飯襟

攰啊屌你
今日未度。。。

今日想試下繼續半全場

之前有fd 5串1英超半全場中晒

話左我成日作歌比啲馬仔聽

劉瑞琦

唔係呀......
有野搵你

馬季開未

？

等到2046
利申:唔賭馬,老豆賭

無野啦,我發雞盲睇錯野

第一場 和客
第二場 客客

賭馬好玩過賭波

同路！ 勝利冇得輸

普美加寶利 合體

馬會開利撚派錢？

1.17 要半大算了

半大全大 主-2 100%

寶利,要入錢嗎

澳足點玩好

寶利之其他項目
2日內要唔要入錢
1.要
2.不要
3.職乞

接受投票
最多票嘅選項 抽一派100

入你個頭

On9

1

職乞4TW

gchi寶利,要1

喂 拎我黎派錢

要派埋我

勝利

即係3呀?

3

因為唔玩 2

你地一個二個 作反呀

澳假盃睇下陣先買

大家入清爐投票

Boli而家仲有幾多

寶利sidebet尹巴

尋晚 贏呀 作死你 拎我黎投票

墨勝

領奬啦,寶利

三人行，可以嗎？

sorry too many request

投唔到

Want go icc

寶利請1315前pm我tg
否則下一位了

墨爾本城 0/-0.5

正

對家了

勝利咁抵買既

Pmed

我等唔到喇~~~~~~~~想賭波阿~~~~~~~~~~~~~~~~~~

wellcome back 手足

收到

恭喜你無自爆死

呀得都羊好多

推一推
收益人便會更多

我已經百爆不侵

屌要入錢

巴打今日要反底了

針咗幾多

我已經研究左一套必勝法
勝率為99.99%

居然冇巴打跟

最後一分鐘先rc
唔關事
同埋炸個球係主

水字,要入錢了

1星期500本會推到上20K

心動了?

明尼路有料

可惜你今日終於要終止連勝了

推曬比馬會

訓超對家買fg 好過 唔入先點羊

燈仔必勝

重新投票！

今日要拎番失去既

我做咁多善事死左應該上天堂
好多囡囡服待我

呀得仲有幾多。。

大家請支持寶利 投職乞 多謝大家

5百>2.5K> 5百
幾日冇賭過

今次賽前已經為什麼

今日要反底了

總之, BLACK LISTED!

我係on9
兩場單頭曬

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

屌on9平永久blacklist 射廿幾球入得一粒

唔係腰斬咩

正 呢次投票我可以控制賽果

幾日玩左=冇玩

岀飛以示公正

派我

我見到得一位兄弟支持我唔洗入 你會有回報的！

今日要上五千

我呢？

500蚊又要起返機

普美😍賭左一個月 準備退休生活, [07.08.18 13:22]
為表公正 我問左poli 而家幾多
為期2日

頭先見到polo
心諗關polo咩事

你唔見成班人迫害緊你咩

琴晚2場角大 2場上盤針晒

試過買盤輸>買角再輸>買大細都輸>單雙先中

今晚繼續
將利潤入晒去

Hi 嗰排針到無哂信心唔敢買

今日頭兩場墨城盤穩過抬炸彈

呢兩日 上 投不要既兄弟 等抽獎啦！

8.5b

我尋日千四
今朝得返500

今否一起上！

400本得返200

寶利一齊上！
起機追數！

今晚繼續上

好！

Same road 我500本得返100想死

1200本得返5大元

1000 本得番250

可以入錢了

今日目標150k

等緊

我累積入錢已經3500
但依家得返100 心很累

一陣比會費

心很累

尹巴收到會費未

今晚返去交會費

跟實

累積-28k

睇返墨城有冇用個條光頭廢物龍門先講啦 用就買對家唔洗煩

望到我同賣料狗分別麼。。
我收費。。貨真價實
人地。。。。。 唔識講了

已經想等馬季開

巴打d 水我都跟左好耐 上星期都幾好但近排真係黑仔

日清巴隻賽馬game係咩名

針到癲 3條過關飛無一條cashed到
今晚可能專注單頭算
等日職先起機

我諗我-4K有多 想死

針左差唔多8k
無一日唔係入錢

唞下先啦

輸左50%

普美巴有無六仔料將

其實可能只係買場盤輸咗

決定入多2k
輸夠30k就戒賭波了

普美巴點睇艾斯坦拿

邊到羊

邊度交會費

狗會又黎8月8整到8月9 好彩得1 2場波有影響

同問

之後 入多10k
輸夠40k就戒

再過多排
橫掂都係 輸夠50k戒

睇到你清爐
一齊羊ok?

polo出水未

無咁早啦應該

今晚可能唔過關了

另一燈神木耳出半大

其實真係有咁多野整咩？
定係無野找野整阻你投注

做咩講哂我個計劃

今日目標 唔輸錢！

我手臭,串晒咁多場全餐

唔夠操盤手返工咪唔俾你地賭

真

今次算好架啦 中午整到0晨 上次

今日想睇邊個

過多幾個月

忘記之前輸左50k
重新上路
無限輪迴

非反手 係賣料咖啦 救得一個得一個
會費: apink blackpink 圖一張
勿all in
不要質疑 信念！
想派我 ok咖😂😂 (相信無d咁嘅事發生)
有時會好燈 唔好jer我
唔同路 唔中意嘅可以走

Tg link:

我都可以開個燈仔Fg ng青爐
應該救翻好多人

快

咁你開味

開咗記得post link

你班仆街想將快樂建基於我痛苦之上
我係唔會比你地得呈

唔好咁講
試下改名轉下運

佢清爐出左了

Sell urine dog dllm

講笑姐

巴打我一直都支持緊你

呢個真
改完名每日中一條過關
除咗尋日

唔出水點有人救你

即刻改

今次你中架啦, 有我同路唔驚呀

我登你擔心

琴日抄先過到多一關

一齊改改名轉運了

自己度過關飛好過跟on9 polo
(屌你差啲打咗poli)

等我度下

Hi

上樓未

今日要齊羊了

派左錢了

收到普美錢 今晚要贏大錢了

gchi 寶利

齊齊贏

Av 同特雷好波...
追返俄狗角大同艾夫

係咪得我日日交會費

原來你有tg！！！
Pm收可以嗎？！

仲有 我

等我羊大錢！也派你了

岩岩交左會費 但無反應

我了！

心動不如行動

抱歉
今晚48m, 是我的

。。。。應該潛左底

反口覆舌。可恥
你當放住d錢喺我度先，你有難我會救你

普美都覺得我救唔返要潛底了

唔擔心,

穿埋勝利輕鬆

琴日交左成30張圖

秒巴見字回ok?

你見我有邊日羊
那有錢

我想知道你針剩幾多

你指贏落果啲？

你放住喺狗會姐
一陣5:30拎返

對你黎講交三百張圖都唔係問題

由頭到尾

頭3場
單 雙 單

幾年前輸落唔知幾多我當-100K既話
宜家係-91K

屌佢 頭場 利記 同路

你都無節制 連針又唔抖抖
意氣用事，成日一二千賭運亂買

利今場讓主係-1定-2

astana w同路

-2

我交左幾次都冇
入會不成功

今日開始你會見到一個全新既燈仔

個個巴打叫住你玩淨$6,70就停下
轉個頭又入二三千 想唔針都難

Perth + City

咪又係賭仔

ok,串埋佢,唔中搵你

想喊 交完會費咩都無

都話研究左套必勝法

得仔

呢到真係不夜城

得蛇

而家下午兩點

只要有波賭

其實過關唔係越穩越好咩
點解有人話唔會考慮1.8倍以下既膽

Me too

佢地要贏到盡

有時睇你地講野好好笑

真係好鐘意呢個->

因為少D錢
利申:我唔會理賠率高低

你唔識點用佢

我地係開心! 唔係嘈阿~

想摸奶

今朝五點半上嚟見到噚日下就屌波嗰班人，重屌緊波

之後在九點重見到

信念

潛水?

倒數3個鐘開波

開左青爐免會費

波PO個個都職乞職賭

自從買左波之後日日失眠
琴日見烏法入左球之後訓左
4點自然醒見到條過關中左 心諗果然ON9平係ON9平
之後想訓都訓唔著

Link

上次係到跟過 你地好似叫FS巴
連中左幾次下一隊入球

信FS巴實贏

FS巴都唔夠神
上面個小燈神連燈14個入球

巴打好留意我

依個真
但依幾日諗住較時間提自己買都唔記得
SKIP左好多西波唔洗失眠

我都比你燈左幾鑊 點樣唔留意你

下次都係跟返FS巴 自己度中個D唔會買 唔中個D買晒

貓叫 初盤1.78水？

大家一齊見證燈仔反底

今日雙墨點睇

秒join 睇燈水

gchi

推

馬模閪波必定SKIP

絕對唔係燈

今日撐你

訓唔著聽歌度球

幫你推岀去

入了

澳假希望上返1k

澳假真心想SKIP 睇FS巴支唔支持澳假

跪地求入會

Poli回tg

齊贏

今晚又有利物浦球會賽
睇又係起機好時機

由於季前系統測試，足球固定賠率投注服務於8月8日下午1時暫停，星期三 2-3的球賽將提早於8月8日下午1時截止投注，並於8月9日凌晨2時恢復，敬請留意。

唔講咁多, 主其他

又扮野

聽日13-2封 又冇得睇陣買 on99

唔見有得買

第6場

左邊個行全部買晒佢

主其他得9倍

開個0 - 0比你

當全世界睇好利物浦

黎緊星期六日問季 應該會輕鬆踢

無事既

說個笑話

利物浦

有無人有讀唔成大學既經驗
細佬想傾下

我利唔會令人失望！

自己想Quit定唔夠Gpa先

推下先

等你出水呀燈蛇

1.8倍以下未必穩
成日斷d 1.3 1.4

推第一口先啦

咩叫讀唔成
jupas唔得？定咩？

1.8倍膽 說個笑話 廣島三賤

無即場

照買fg啦

ASSO唔夠GPA

咁都要睇路既 無人話1.3 1.4就實屌

大學都冇得讀又點睇
我就是活生生的例子

想死
e.g. me

想讀就求情
有機會多1個Sem
求情唔得就Appeal
appeal都唔得就汁包伏

同路 仲要fail左科要retake

想g ng

我依家諗緊出黎做野定讀書好
但屋企人唔撚識 淨係識屌
ASSO CERT有撚用咩 同中學生比呀
有FRD R我上大陸讀 但自己想拿拿林係香港讀埋就算
OU又好似比人講到差過恆管咁..
恆管學費又貴能到ON9

fail咗科仲好 我本身都打算係咁做再搏

呢個真

點求情先 我讀完晒D課程 問過如果無FAIL會PASS你
無得再讀 入學個陣都講過最多讀3年 正路唔FAIL係會直接GRAD你

我都係wo

雙墨盤算 有無

三箭閪波

咁你打算點

出黎社會真係好撚迷惘
利申ME

你諗左出到黎做咩先啦

利申:就grad 諗住做紀律部隊但其實唔需要degree都做到

我本身有top up讀 fail左科讀上去嘅機會都無埋

做一年野先，再報ive hd
Asso係俾語文叻又勤力人讀，自問唔係

問題就係其實我都唔知出到黎可以做D咩
紀律部隊已經報咗...

全職賭仔

咁你可以讀多1個SEM讀靚返個GPA下年再報既姐

姐係你既情況係
順利Grad asso但駁唔翻入U?

又要用一年時間又要retake錢

係我最後THE皮姐 其實夠勤力真係入到
但要勤力足頭3個SEM

睇下推唔推得返上一千蚊迎接英超

Hkcc?

第一關同左路點補

澳假skip 跟住3場買對家 整條3串4

polo通常中頭關
唔洗補

係 SPEED都唔收 我IN佢IN得太HEA
自己本身SEM3 CGPA差0.03 入U
SEM4成績拉低咗0.2.. 依家應該無好D既學院會收
ASSO又無FAIL科一定要GRAD

yes

想問你asso讀咩科？
你自己想做咩工？

未賭過英超 好賭

ENGINE
本身真係打算做工程佬
但其實自己對工程既理解都唔係好深

準備做一年老救

諗下翻咩工

好唔好賭我唔知
起碼熟路

同埋宜家8月都唔會再收

Engine都好la 商科真係俾人屌打

其實真心DSE成績差，
可以有咩出路
返工都讀野會較好

in 個aco先

幾差

睇你有無能力讀到上去 無嘅快啲出黎做野仲好

21221 DROP1

恆管仲收緊 8月31先截
定係你講緊八大

hd 英文1 收?

8大

不如真係想傾既開返個TG谷傾一傾
我依家真係唔知想點咁

no全2

應該就唔得

我個FRD開埋學POLY先收佢
都係HKCC升上去

好

Hi歷，工程

好似要全2

一邊做野
一邊進修英文

Tg我
引擎犬

如果再讀基礎課程文憑好似好浪費時間
諗到個人好撚廢

升學就業台???

想讀可能要fd 上番去
有d科仲收人好似 ive

感情台

有心讀就Retake 個兩科

出黎做黎
都係睇中英文能力 同個人醒唔醒目
讀咩都差唔多

恆管不了
讀過一年quit左

昨日同前日頭關冇事
係第二關先斷

咩科先

Bba

某U n 展year 3
做intern 咩都唔識比人屌到仆街

五點半 主客

最驚retake完都係

那兒冇引擎
不要入

人地3.7就轉到第二間U嘅year2繼續讀
3.3-3.5轉到就要由year1讀起

咩 u, same road

岩岩開咗個谷 如果有我個D問題個D歡迎留TG一齊傾下

忡以為自己入錯po 做咩變左學術台既？

本田圭佑踢未

nope

全2都冇 點都要retake la
如果唔係咩都讀唔到 得飯deep個d收

我打算入佢個科BMSIM

10月打呲先出

諗緊想重注墨城

個人覺得唔好

我問過晒話最好出路架啦喎

不是墨勝嗎？

你有無睇哂呢科個係出面認受性？
師資係用出面新請嘅教授定係用返恆商嘅教師？
我覺得作為踏板係可以嘅
但係轉返出去其他大學比較難

墨城也想買

做一輪野再去讀書會唔會好D?

買啦，我都買左

i大

但出路一定好過ASSO GRAD先?
反正我都仲未知有咩好做

其實有咩工好做.. 我自己其實無方向

串埋一齊三倍幾 發達了

跟著兩關斷曬

唔好呀

有你陪葬

pakming要墨爾本城丫麻

Polo 也買左

polo 夠買中岸水手對家。。。

Polo通常燈唔到太大路既野

墨勝希望得

兩客盤！？

2客大船? 開始驚

平注玩囉

琴晚角大
今朝明尼路

早晨 角大黨全滅了

賽前分析
澳足總盃半和

信心之注 睇到就跟啦 追數 正數呢注幫到大家

gun

咁快買..

巴打你要追幾多??

晏D落街跑個步冷靜下自己先

得巴去那兒？

bomi去哪兒

今朝嗰場買左3000蚊大波波搞到食撚左屎....

我唔洗追 長期正數
我次次放事前飛的
見大家輸咁多 比條大家追

巴打唔好咁衝動 會奶野....

越跑越冷靜唔到

我ive 就出黎做，咪又係好好地

咁呢條係平注定蚊注

信心之注

幾個月冇跑步了

想要

想要就跟吧

Allin ok?

Ok,gun,輸左搵你

咁既心態 多多錢都唔夠你輸

客fg跌到1.69
有幾多巴打買咗

一大注就好多兄弟買

正常
100% 中梗

1:0
針了

OU點會差過恒管
仲有出面除左三大 基本上無乜分別

要返工很忙

姐係差唔多？

讀唔到大學唔代表搵唔到錢既
讀到又唔代表搵到

正確

除左一開始 之後都係睇你工作經驗
唔通做2-3年野 仲同人講自己邊間大學

唔係見咩高職位呀, MT果啲. 你就算OU/ TOP UP果啲都無分別. 無人會理你邊間出黎

係到CD ROM咗咁耐竟然係覆啲咁嘅野

墨城

墨城大船 要了

FS巴出左未?

大船到底有邊次係開到

好記得之前勝利船個場

阿德一定得

巴黎對摩納哥上盤算唔算大船

SEED

大船對家2串1 救得一個得一個

more

身家一半買落墨城到($50)

屌你老母

輸左你聽日無得食飯

頭場角大？

要客勝定客fg好

有角買?